#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Com Theskyc Obfuscator Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-20 14:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-20 14:39+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:80
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: element_dialog.py:30
msgid "Auto-Calculate"
msgstr "自动计算"

#: element_dialog.py:15 obfuscator_dialog.py:18
msgid "Code Obfuscation"
msgstr "代码混淆"

#: obfuscator_dialog.py:53
msgid "Complexity Settings"
msgstr "复杂度设置"

#: obfuscator_dialog.py:65
msgid "Complexity:"
msgstr "复杂度："

#: __init__.py:90
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: __init__.py:91
#, python-brace-format
msgid "Failed to read file: {error}"
msgstr "读取文件失败：{error}"

#: element_dialog.py:59
msgid "Hint: Low element count. Recommended minimum of 200."
msgstr "提示：元素数量过低。建议最少输入 200。"

#: element_dialog.py:21
msgid "How to get: In-game Workshop -> Show Diagnostics -> Total Element Count"
msgstr "如何获取：游戏内工坊 → 显示诊断结果 → 总计元素数量"

#: __init__.py:71
msgid "No Code"
msgstr "无代码"

#: obfuscator_dialog.py:16
msgid "OK"
msgstr "OK确定"

#: __init__.py:38
msgid "OW Code Obfuscator"
msgstr "OW 代码混淆器"

#: __init__.py:59
msgid "Obfuscate Current File"
msgstr "混淆当前文件"

#: __init__.py:42
msgid "Obfuscate Overwatch Workshop code. Features include string obfuscation, rule padding, and removal of comments and rule names. Currently only supports code written in Chinese or English."
msgstr "混淆守望先锋工坊代码。功能包括字符串混淆、规则填充以及移除注释和规则名称。目前仅支持中文或英文编写的代码。"

#: __init__.py:60
msgid "Obfuscate Specific File..."
msgstr "混淆指定文件..."

#: obfuscator_dialog.py:30
msgid "Obfuscate Strings"
msgstr "混淆字符串"

#: obfuscator_dialog.py:33
msgid "Obfuscate Variables & Subroutines (UNSTABLE)"
msgstr "混淆变量与子程序（不稳定）"

#: __init__.py:122
msgid "Obfuscating code..."
msgstr "正在混淆代码..."

#: __init__.py:132
msgid "Obfuscation Complete"
msgstr "混淆完成"

#: __init__.py:137
msgid "Obfuscation Error"
msgstr "混淆错误"

#: obfuscator_dialog.py:25
msgid "Obfuscation Options"
msgstr "混淆选项"

#: obfuscator_dialog.py:15
msgid "Obfuscator Settings"
msgstr "混淆器设置"

#: __init__.py:61
msgid "Obfuscator Settings..."
msgstr "混淆器设置..."

#: __init__.py:99
msgid "Obfuscator settings saved."
msgstr "混淆器设置已保存。"

#: obfuscator_dialog.py:29
msgid "Pad with Fake Rules"
msgstr "填充虚假规则"

#: __init__.py:71
msgid "Please open a workshop code file first."
msgstr "请先打开一个工坊代码文件。"

#: element_dialog.py:20
msgid "Please provide the total number of elements from the original code:"
msgstr "请提供原始代码中的元素数量："

#: obfuscator_dialog.py:31
msgid "Remove Comments"
msgstr "移除注释"

#: obfuscator_dialog.py:32
msgid "Remove Rule Names"
msgstr "移除规则名称"

#: __init__.py:78
msgid "Select Workshop File to Obfuscate"
msgstr "选择要混淆的创意工坊文件"

#: obfuscator_dialog.py:19
msgid "Start Obfuscation"
msgstr "开始混淆"

#: __init__.py:133
msgid "The obfuscated code has been copied to your clipboard."
msgstr "混淆后的代码已复制到剪贴板。"

#: element_dialog.py:55
msgid "Warning: High element count. This leaves little room for obfuscation and may cause errors."
msgstr "警告：元素数量过高。这为混淆留下的空间很小，可能导致错误。"

#: __init__.py:80
msgid "Workshop Files"
msgstr "创意工坊文件"
